手上有2千3百4十5蚊HK$, 應該點發圍好?

講真，二三千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由想知再講。

搵多6毫7仙8斗零

賣屎忽儲下錢先

去恒大報個course

allin札幌 仲有24分鐘開波

樓豬買左未 買盤變4000了

做雞，3萬蚊一晚

買左套新泳衣未？

買哂六合彩 打電腦

4000買利又double了